有冇人一緊張或者興奮就會成個人震曬？

每次一有比賽性質嘅野，例如打機，考試，運動比賽，個人就會不受控咁震 但係又唔係驚到震嗰種，大概係「我迫不及待好想玩玩了」嘅心態 有冇人明我講乜

我明好亢奮，腎上腺素爆升

唔識形容 我諗係競爭心態

我係會喊

係 結果好似手軟腳軟咁發揮唔到正常實力

咁又未去到咁激動

吓？ 應該唔會㗎

對住塊鏡細細聲試講左句仆街跟住打冷震打左成分鐘

武者震
的確好中二

武者震

發現自己帶帽既時候成個人震晒

好正常姐，緊張但係又好興奮

可能係我問題 我係震到一郁就手腳酸軟咁

咁就要睇下震曬係腎上腺素爆左時既情況定係作用中時既情況
我有時係打完一鋪機就係到震

冷氣開太大凍到震

我打嗰陣同打完都會 一開始會邊打邊震，打打下就會停

唔夠大心臟

我覺得係對嗰件事上心到某一個點 當你好期待嗰件事就會咁

應該係緊張

我打機會

渣 我同條女扑野 屌到佢震

有

當太興奮或者太緊張
都會口震或者手震

會手軟腳軟發唔到力